如果郭董當總統，林志玲會不會當第一夫人

👍會
👎🏿唔會

會